明白了連登仔標準身高降到170

屌拿星
170又開post
160又開post
150又開post
理撚得你14x
結果唔洗灰心絕大部分連登仔都係矮嘅

識有friend 155
著裇衫=中學生

中一仔就咪蝦佢啦

成日問佢出毛未 有冇去呃學生優惠

friend

識嘅？

恰鳩我.....恰鳩我.....恰鳩我.....恰鳩我.....

那裏來的自信

應該有得拎白卡

唔想同你相認

增高手術失敗已經有兩蚊